今日分咗手 有感而發

其實人根本唔需要拍拖，所謂嘅拍拖只不過係為咗一開頭嘅好感，對耐咗就會淡，由未一齊嘅互相遷就，希望盡可能比最好嘅一面比對方睇，到習慣咗，小小事都發脾氣，呢一切都係係佢得到你之後發生，一開始佢覺得你有嘅優點，厭咗就只會成為佢覺得你煩嘅根源，一開頭比你嘅承諾，只不過係氹你同佢一齊嘅大話。
「我會一直留係你身邊。」
「我會一直鍾意你。」
「望住你真係望一世都唔會厭。」
嗰陣時嘅你只會覺得自己真係好幸福，無時無刻掛住佢，日見夜見，但慢慢，大家無咗熱情，開始攰，到頭嚟佢同你講嘅就只係一堆垃圾藉口。
「對唔住。」
「我唔係唔鍾意你。」
「或者我哋真係唔夾。」
個刻你發現原來所有嘢都係大話，但最痛嘅唔係佢對住你講大話，而係你好傻好天真咁信咗。
與其到最後大家互相傷害，不如一開始就唔好拍拖

岩，最近身同感受

又唔可以甘講既，其實我念係未遇到arm遮
同埋你遇到錯既咪當交學費咯，為對的人做準備

pmed

甘你老母

關平召喚

Yes

日日都有人分手 講到口臭 唔想評論

屌你 轉個頭咪又拍

有冇諗過呢啲唔係大話，係佢當時嘅感受

佢而家唔再鍾意你，唔代表個時佢呃緊你

係好難受，但唔好呃自己啦，振作啦

sor9ry lor

不了

問世間情為何物 兒戲之物

你今日有感而發係因為你傷心
他朝又一條好漢就唔會咁覺得
時間

一樣 但我仲好愛佢佢姓楊

誰人又相信一世一生這膚淺對白呀
佢講我咪照聽 笑吓算唔使當真
遲早都會走嘅 嗰刻開心就得

姣婆遇著脂粉客

人性

agger, 珍惜呢一刻咪算囉，呢啲承諾又邊可以當真，大家開心下咪幾好

如果你靚仔，你老尾你彈波子都型啦！！
如果你醜樣，就算打高爾夫都好似鏟屎咁。
仲話咩清純既女仔有魅力，素顏既女仔最清純，都係放屁！！！！
如果你靚女，你老尾你賣元寶蠟燭香都如花似玉啦。
你靚仔，抽筋都好似拉小提琴咁，
你老尾，我已經看透依個世界。

拍拖只會辛苦自己
已經好攰準備抖抖

可以睇得咁豁達真係好